新工返左三個月 完全冇野做

第一日返工，老細話因為疫情，部分時間要wfh，但wfh冇人會搵我
同日上司簡單介紹左個環境同比左啲文件我睇，跟住就未有tasks比我跟
有問過同事，要等回復正常先正式比野我跟，有冇人都係呢個時候轉工，又有類似情況

不是石頭出糧

咁咪好囉

我合約，怕做唔長

介紹份出放出黎

R嘢做囉仲上嚟問

我諗起前排有人wfh自製左成個月比自己果篇潮文

有R過

搵多份炒散返

炒散不如炒股

N仔？
冇嘢做都幾好呀
可能佢哋都冇嘢做
都唔知比到啲咩你

類似啦，我個位唔係長期位

辭職啦，咁學唔到野
等我接手

辭左搵唔返呢個人工

咁更加要辭職，同老細講我唔值咁既人工，我唔值WFH冇野做

辭職啦

冇野做咪抖下囉
人工都照出比你仲想點

珍惜

返多份工

月薪幾多？

6xK

咁癲 樓主返咩工

重度奴性？

樓豬話悶啊

👋🏻N 仔唔洗驚啦

幾錢人工 有冇20

合約更加唔洗咁搏

睇黎唔係傳銷就係吹水仔

8個月 做p仔

屌你老味
未過試用得13k

做IT

我冇講過悶

合約會完約，完約唔續約

政府宣布左，下星期五正式返工💪🏻💪🏻💪🏻

ssa?

咁你開po想點

假膠

小心D，我政府T合約連續3個月WFH冇嘢DO後，今日話冇得續，下個月開始冇每月19K。。。

呢排多左project，唔難搵嘅
我份約未完，衰極都會等完約掛，聽聞好少中途cut

我2月尾完約，博佢有得續，點知冇，仲要就3張嘢生日，生日前失業好唔老禮

做得t就預左，我當年做CAP唔續我約，都係早一個月通知

其實點解做T會覺得坐定粒六
T通常人工仲比正常post高 , 玩你短期就係貪到期乾手淨腳無手尾 , 點解唔預早揾定後路
或者處之泰然

其實係要預唔續，想問t con容易工接工嗎

搵同路人吹水

大概幾多令你咁唔捨得

你話係咪係

做多份先囉

上頁答左

無做過唔知 , 如果專科應該難 , 好似inspector級應該都比較難

Tcon?